[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6154)

嘻

差0.01秒

sg ha 串q 中

老鼠仆街死啦
休息多人6日踢落仲無力過對家

真係全開對家

屌太多閪

下場買咩 快

好彩補左14.5s

佢潘 我雷

新Po 留名

我又中了 呵呵

冇柒要放工派！

求派豬死

中咩呀

今場輸錢嘅要驗腦

明眼人知假波0-0 細角

呢個post推完先賭了

2021買悉尼

風

今季真係得水手正氣

你仲勁過咪再xx
小妹封你做新男神

今日開始封你為角細黨左右手

2000 兩場走地

主fg 串埋算

尋日水手比黑哨搞

今晚決定全買自己對家實無死

和

又贏

琴日又乞中幾多

今晚修咸反底

有冇人勁中0:0想派我

今朝問完又問

唉仆街 真係冇印象

630買咩好

jer足咁多日

幫你置頂宣傅

收嗰200好大代價 知錯鳥

咁由佢了

有咩追數

針咗好多角球等你帶領了

決定重拾雄風

主公英明

好想念 火影大人

西部
獅吼
今晚再推

一蚊不買澳職又贏

開波未 隻閪手又痕

聖伊天

49

襯地淋喇

發覺鳩賭先可以係澳假贏到錢

50

54

55

56

陣間落巴士站扮白卡問人拎五蚊搭車追數算

我了

Ok

買wt

今晚德乙齊心客

法甲ready

角

睇路 今日買3場全開對家

尾關中

咪撚搞我車

得返3注生命注要追2.5注生命注

追數為無止境

冇本了 唔會借錢去賭

就咁戒賭 你甘心？ 甘心？

最唔鐘意阻人發達 每個人都會風水輪流轉

唔中完實會連中番 咁樣就唔買就miss咗個機會

入鋪大的推條2串1 連本帶利乜都追番晒

我了bb

而家德穴啲大波水位真係好撚唔開胃

發達幫

唔甘心又點 總之點講都冇用

你買咩？

你

又話派me

今晚再賭poker贏錢先算

屌唔叫

仲有me

咁你有咩心水

蘭斯 fg？

咁都唔派 祝你今晚輸哂

德穴細波大角周有沒手足

達斯達特盤

上盤日易到

三關半一上盤 勇士

係邊度

關你撚事綠帽仔 返去賭1 2蚊鋪啦

收皮啦

角大日？

搶口到

見你又戴綠帽又破產又死老豆老母咁先應你咋

想玩

聖衣發達幫
名校仔半全大

德乙角大過關

真 same road 半全大

飛哥！

Ching hoball

飛哥

飛哥正氣左咁多

下。。。

上。。。

唉 吊 聖伊天算

德乙全上盤

想搵一注追數注

#113

柏！

若要生活好

咪jer

史雲斯

04直屌主win 聽日可以揀樓

有冇名校仔1.5/2 3.5 ge手足

3場德乙大c

發達邦一有9.5足水請即入 開硬

真 準備all in

推介黎

開左波睇到都

海登咸刷角

哈馬比!

奧斯

角大24

東網條友叫極都無角

辛侯！

辛達候遜

少人到

德2齊心半大未

食緊飯

柏咩？金遜？

入波未呀德乙

辛特侯遜果然呢兩年食硬柏達邦

辛特半客

柏斯光輝！

哈馬比

屌買唔切辛特下盤，客勝

車半大

今日我都買唔切西部同悉尼0-0波膽

辛特乜撚作客好似無贏過波？

屌你德乙都無話0角咁契弟下話

有冇人派？ 今日輸左33K 仲有幾日出糧 想頂頂幾口飯食 我派過果D有冇D回番下

問master.張 佢大富翁

買親d 上盤 都on99生勾勾咁

契鳩弟
好似食左一角

狗會即場又0角
勁能柒到

正電拍拍

認撚錯人啦 2月頭針到而家

針到依家都仲係到仲唔係大富翁？

發達仲讓一

有場心水想益你

入未？

笑死人，兩場即場角細
易賭到

(買左角大

唔嗌得？

你老木
六日馬拉松都冇人
狗會今個月殺左幾多手足

車仔回到咁

柏你老母
角都唔刷個

車仔係咁回

真係 推慢咗好多

垃圾車-1

留意返
VIU直播垃圾車
下盤角大準備

修仔好鳩垃圾
咪博

直接派錢實際啲

歐戰死一大班手足

利是錢都救唔返手足
睇黎針得好利害

車1:0

柏達邦我屌你老母

賭仔世界末日

歐聯唔係易賭過聯賽咩

修12m

收到風疤狗4唔小手足

0角

一陣2場馬德里串晒佢先

1:1啦

星期2真係重傷

避到巴菜避唔到西維爾 屌佢老母

又話發達邦好刷得既？刷左去邊

lm

佢老母個賤西到

垃圾邦德甲先刷
落左德穴唔刷好耐

本身想入手 見01就等下 點知...

出角球黑暗阿朗素

冇角 玩撚完

2x分鐘都係得0-2c
德乙D 球場轉哂圓形無角球旗？

5場波夾埋110條友150分鐘得一粒

達斯針

性保利10

聖保goalllll快大

西維爾淨係識踢西維爾盃

車路士

超級重心 車路屎

Allin 車 唔中今年要戒賭

屌 諗諗下都係信唔過垃圾車 買大波算

我修準備止連敗

燈我唔到的

等即場客勝啦 睇下車咩料到先

達斯cup9佢

車仔 賓仔

今年

賭即場

買咗咩 快

買乜都輸 點算柏達 達斯 老鼠 麥克

碌柒幫7.5B好想做埋...

仲有拜狗 下體會 蛆狗 拿破里12m米蘭 李成 阿支奴 德國利狗等等等不能盡錄

半大

原來係你

下場買咩

入錢再出水啦 快

想買2.5s

屌發達邦輸波都唔刷係咩事

做左

柏達唔入俾人入

點解會買奶共廠

夠膽半0囉 我斬佢老母全家

重有阿德依場又係死全家

跟住買左修下盤 同入球細

因為你依家先講

德穴即場0c

垃圾車個陣

車仔屌你老母

明白曬

葡國雞容易食 又強陣

柏達！！！

個晚好似買咗紅星賓菲加莫迪

星期六都幾分鐘先一頁

67幫11

但都係0角 冇5.5b一定唔入

齊心聯半大未

11就唔入了
狗會即場隻勁唔講得小

咪再賭啦（⻆大）

6.5b 買唔到

唔好提

發達邦半大水泥gel

車狗角球點買好

聖保利半大10 1 100

角大轟

Me

等7.5b

我

車！賓！

聖保利半大未

到

Lm

車狗入未

有冇手足知道自動櫃員機存款最低係50蚊紙定100

冇買dinter 果隊好想4 5.幾倍

100

。。你有㩒過50出嚟？

除左大新 其他都100

海登goal

屌奶星又要去銀行搞

車仔入未

聖保2-0

日本仔係咁甩

聖保利半大！

件南野波都控唔惦...

臭鳩猁20

修咸gel得啦車狗廢到

泰斯

名校仔半大搞掂
推落去基咸0大波波

屌你老母咩德乙
下下假角
又比人食角呀？

聖保大叫糊 差發達cup

炸

boom

炸？

聖衣6.5s 1.5s

Gun gun先

炸乜9

推完多謝

達斯仲有得叫

車半大未

炸咗

無敵嘅聖伊入未

柏達邦仲係1c

關注返先

德乙角咩事 假封左3次

車仔等換人救世

車踢得好柒？

假封囉365 咩事 有冇睇live

聖保

半場2c 都唔得？

車狗已取消關注諗緊買下場

發達半和

垃圾車半場都過唔到

阿朗素屌你老母

半場1c 我屌你老母臭閪

入啦車

垃圾賓鳩特係咪又唔想升班

比球嚟啦聖保利

7.5b 3.05？派錢咁派？

次撚次一allin 就出事

係唔係呀

奧斯角大易到半8

補4 有劇本未

高雲12碼

屌你賓 又唔想升班

個勢似細角多

All in左咩野

車閪撚到

聖保利

雲拿屌你老母

車7.5b3倍上

屌你老味車踢緊咩

賓福特

車on9橫傳刷數據 腳都唔能起

111111

8點實有場角大 簡邊場好

暫時睇都係細..

琴日場澳假閪到e家 都係休息下算

聖e 6.5b
八達邦7.5b
車狗8.5b

杜曹d波 悶到

場場都閪波

屌你老母

車仔訓撚醒未呀

柏狗9.5b

車仔 屌你老母

半大撕飛

賓福特又輸死西隊 垃圾

車仔踢到屎咁
修又本事入

車狗係度撚狗應該最少一球啦屌

賓福特又準備連輸再升唔到班

屌有條過關射撚左奧斯角大 你老母發達邦得1c

屌你老母杜曹你教乜撚野波呀 返去食屎啦

我而家搵緊天台

垃圾車場場都咁鳩屎

車仔 唔起腳就入去插12碼啦仆街

上呀車仔上盤

教到隊波唔知似乜 邊撚度有教練可以廢到零蜜月期

半埸1c閪撚到

無啦 好似你個名咁 閪波

修仔練兵
練南野 打少一個
一d攻勢都無
大波應該死緊

車hea到

又做乜撚野空哂鳩出

雲狗屌你老母

車奇蹟半大

點嗌 想嗌十二碼都嗌唔到 禁區都冇撚入過

即場聖衣角大5.5 好想轟洛去

信念

全半和？

屌你老母

南野又入

修仔1:0垃圾車

燈到

拓柒

笑死

修1:0

南野

我修GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1:0

抵撚死

車仔含撚啦屌你

南野屌得好

我都估到我轟會西

日本仔好野

托柒goal

屌，修又反底

高普走寶了

車仔廢到

撚野拓柒都有波入
癲撚到

車狗龍門on99

果隊中堅d 企位倫敦係咪個個教練都呃飯食

修頓好球！1-0

笑到on9
咩後防

抵撚你死啦車狗鬼唔望大炒

Goalllll -1

仲要咁淡定假腳

屌 又下盤垃圾車

。。。。。。

垃圾車快大

唔係修反底 係車鳩姐

垃圾車

關西事

仆街車真係幫我戒賭了

車仔杯係咪收你兩注

超級重心

癲撚到
兩FAKE再腳面
下盤神器

好撚中意幫人起機

架仔一攻就入

Djenepo跑個下幾靚

支大

車角大準備

車7.5B足水大轟注
救救手足們

修勝仲有2倍 all in

車cup未？

有條邪撚all in 左垃圾車， 唔邪都難。

笑到癲
踢到成隊曼城咁控住禁屌
比人1射1入
得個樣

買入球細仲好啦

咁撚迷信去搵麥玲玲啦

下半先買好似抵小小

平時係咪咁勁？比第二個一早起左腳

Who?

係我。。。

半場追和先

車快手半大

車賓反cup

海登2-0

垃圾車222222222222222222

Offside都有角

垃圾車 屌

半大費事叫了

修快2:0啦

賭唔迷信？ 你訓撚醒未呀？

靈車

轟真心垃圾

暫時條4穿5全中對家

個廢閪日匪都入到波
車仔

所以咪叫你搵麥玲玲囉

唔通搵你咩！ 你真係當你雜種？

深喉都角細點賭呀

仲唔換基佬
無時間你追

4.5b 一棍

幾撚時叫你搵我呀 你個腦/眼有問題去醫下啦

我屌做咩會仲信奥乜撚，開季未贏過

死傻閪字都未撚識睇 抵你輸撚晒啦

快手半大

習大

你老母就去醫， 博屌就開聲喇， 傻撚！

你老木訓地訓足5,6分鐘...

柏達邦快撚啲入多兩粒全格

輸你老母， 死傻撚！

蘭斯啲機會多到 但永遠都係得個跑字

輸幾多呀傻閪
車路士下嘛
輸成晚啦迷信撚

你買左幾多車 係咁周圍咬人嘅

天天入波未

柏達邦3333

半細cashed

屌你老母法甲4.5b都要輸？

一開波買左10.5b

辛特下一球

聖衣

呢啲抵能死

-8

你老木訓左5,6分鐘補3
..

7.5b 3.05 希望有

弱智仔， 我1蚊都冇買車， 因為見到人all in 🤣🤣🤣🤣， 喂喂你老母係上海街企緊街幫你填數。

佢博屌在先！

球證幫修仔

聖e天乜撚野4.5b

法甲3.5都有

你老母做雞都係抵撚死。

法甲3.5b

應該因為我買左 5.5b ...

柏4444

南野拓柒

發達邦廢到咁

補3.5s 夾角算 夠膽4c殺我

拉素森多
十場有十場大波

半主

想睇2.5b角

睇啱法撚 但係對家拜仁好矛盾

車狗神奇更衣室

3.5差啲足水就刷

又要攞晒森多3格角追數

1比2都夠

柏達咩事
場波狂假角

聖e入未

聖衣2c

立即

隻傻閪雜種去左邊？ 唔通去上海街幫佢老母做扯皮條？

達斯追和未

聖保比人入未

半2開7.5b個角盤咁撚硬既

講緊邊個

波po有冇試過全日都冇人嘈交？

柏達cup同刷角

黎囉 想嘈咩牙

車狗有時都刷角嘅

習近平天下， 果條懵撚！

@習近平天下有人搵你

你打波POST全日唔鬧交 1000 10 1 就有

修頓+1頂緊就102200

1000個抽10個派1蚊？

正常波應該下半賭5隻
而家低水賭6隻

轉頭拜個場想買半細

邊個嚟？完全封鎖咗杜狗？

角你老母！

禁多場得一場半大到

8.5b 9.5b一注

柏達場 求你地刷

聖e快手

達斯入波

馬會精選即場00 2c

西甲垃圾波 悶撚到

發達邦快！！！

車狗2.5b 101500

cls Sg派錢冇人lm 我要哂算

炸完都喺聖保利入

差一球

買幾大200？

內定你算

蘭斯goal

爛屎goalllll

聖依天俾人入埋

下。。

好波 唉 復出第一注又針

爛屎GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

蘭斯禁屌左全場終於肯入波

發達幫 快啲入番一粒先

下

聖伊 發達邦 車狗全中伏

聖e 3333c

仆街發達狗真係冇c

乜撚野聖伊天

幫襯你老母夠找喇

屌你呀，禁蘭斯fg 就封入，我屌

聖伊天夠薑2:1

聖e慘到

-3c

屌 我7.5
你幾多

聖伊天❌❌❌
車❌❌❌

我屌咩，黑撚到

德乙三串一差發達邦

達斯泰上呀

跟左你第一場

達狗大波cash

柏達邦集氣

發達杯未

原來是你 害9我飛

達斯不斷比假希望

10.5 已針

呢個都留

屌你老母賓福特有冇咁垃圾，已經連輸兩場今次仲要對廢隊

原來又係你

發達幫 唔入俾人入啦

買多2場 打poker算

蘭斯入波

想派了

車路士中

等你派算

達斯試下cup埋

發達邦

準備好了

咁突然既達c

外賣定咩

西甲即場角細算

2-2

發達2-1

買左奥斯拿布真係想斬手

gchi

2:2

快 買左聖伊

達斯理

開季無贏過都照買

喺朋友屋企打

發達邦唔刷都入 冇天理

達斯繼續上呀

點解係達斯追和

柏達邦集氣全格

西甲1-0

聖伊夠薑2-1

天天反cup立即

艾爾切goalllllll

艾爾切 goalll 終於中番場

買拉素算

唔夠薑了

發達幫比4c黎 求你

好波 發達
試下來個全格

唔好

佢有種

全部高水fg

早排睇Facebook有人話網上真人個啲係出術 你點睇

聖角追多口 4.5b

好

好多下盤

得狗燈撚到

聖保利係咪on9 五分鐘內穿盤變輸半

柏55555c

聖保利比人狂入

快2:2

灰撚到，蘭斯fg 禁緊又封，真係痴撚線

8+6個啲？

21點

雲拿中鋒

垃圾車快6連角

唉屌比返半格黎驗腦duck唔duck

屌 啲即場買完ng唔撚係即派嘅 點追下球

洗牌機可以出術

發達邦守住

下 車狗仲係2c？

快手

10 1 100

發達幫-3c

w

阿朗素好撚慢

有

Q

幾時出水

垃圾賓狗咪撚升班啦 繼續向英冠啦

我親身求證過 連輸4注

半和！

9.5

辛特刷⻆比佢追和啦

發達幫比多3c

阿朗素廢撚到

Offside

你老木比返半格我驗腦啦聖伊天

又唔換捷維爾

習大大

開波前輕輕講左聲客 fg

咪係咁講蘭斯fg囉

自此之後 掂都唔夠膽掂

屌你老母聖保利係咪想打假

快追和2:2

阿朗素=角大敵人

天天 俾翻球輸半得唔得先

中

我通常拎唔夠100個啲去玩

WERNER廢撚柒到...

珍

伊巴ng

今日都好似柒咗幾次

做乜封左波蛋

修仔穩如？

德乙唔通係全雙?

一陣抽

就收工

軌刷角未

屌你聖保利廢到
達斯上呀

最後就會清0又要入錢

慢慢

轟狗杯 抽一派100

辛特刷角

劈炮做職賭啦場場羊

你老母落後仲係後面搓
杜曹教D乜撚野出黎...
快刷角啦

唔知以為車狗贏緊波

咁夜收

OK

屌柏達 c阿

我不玩了

屌你Werner隻廢...
服了

垃圾車真係on9

中咁多仲返工

情何以堪

m

屌你老母臭閪

快手追和啦聖伊天

留名

333333

場場C都停撚晒

車12m

12m?

12m

3333333333333333

屌 車12m

ON9
INGS

車十二碼

屌佢老母

12M

Ings有冇咁弱智

前鋒走到入禁區鏟人

笑撚死

M19 goal

點球！

產得好

1-1車

mount射

1:1 !!!!

仆街垃圾車11
角大己4..

1:1

柏達3:1

Mount今日算最正常

花仔買左咩

車路士反杯啦

又無補飛 我屌

賓廢到

Dllm聖衣

柏達-2c快手1212啦

賓福特年年都放水
根本冇心升

發達幫-1

聖衣快手

睇排名中曬伏

賓垃圾blacklist

柏達快手

達斯快cup

又miss咗

-2 plz

Cup啦車

屌你老母天 入啦仆街

辛狗 入啊屌你

入左！！！！！

聖衣1-1

柏達6666

聖衣 車狗試下cup埋佢

爛屎

聖衣1-1！！！！！！

聖1:1

車33333

柏達

聖衣cup 快

m19 做得好 有罰球

差少少十二碼

聖衣角呀屌你老母

好！

車準備反杯

係4.5角大同1.5大波之間簡左角大

聖e 真係4.5都無痴線

蘭斯絕殺未

發達幫 7.5b 10 1 100

天！

發達77

你老木車狗角未啊

柏達77777

德乙又齊心大波

屌你老母 阿朗素斷腳啦仆街

聖伊近門miss

名校仔

比多隻黎

仆街達斯

垃圾阿朗素...

有半屍都好啦

車快cup

唉盤都冇得走

聖保利!!!

點解杜蛇會揀佢>>>捷維

車落後唔刷角

仆街 聖保炸未

連c有7倍

屌4串1差on9達斯

手

柏達3:1未

辛特cup佢

俾多球啊 天天

CLS....
連唯一邊線進攻能力都冇埋

本身揀聖保

高雲地利2:0 想gel

Where

22好唔好阿屌

德乙全大波

明明捷維爾樣樣都好過佢 除左罰波

聖e 3.5都無

天天絕殺得唔得先

西未黑完

做埋！

新官上任
要有火

換走車狗個三號 真廢

屌 聖1:1完

1-1FT

爛屎+1 搞撚柒掂!!!!!!!!!!!

垃圾奥斯追1粒有撚用咩，屌你老母

你老木垃圾車快5連角啦

買性E天冇次贏

咁多人買車

6.5入得未

因為就係阿朗素 老nigga迫走撚伯

德乙啲角去哂奧利度

求你絕殺角

今朝啲角大開始 見你場場中

唔想知了

車快cup啦

半1全3

賓福特反cup!!

輸半都有人性了

7c ft

達斯奇蹟追和未

齊心聯全單

炒車

追和未

車仔角呢含家產

好悶場波

80分鐘後會刷

賓仔又賣分

追角細算

下 沖完個涼就1-1

車7.5B針能左啦
狗尼11.5B都針左注

5.5 4.5 血肉長城 又要入錢
手持車8.5s 入定錢夾角

呢隊波季季上到去頭幾 咁上下時候就賣分
似唔想升班打假波搵真銀

你要左讓+1定盤

車角大24

差1c

達c 3:3未

垃圾車唔入波唔刷角

肯刷再算啦

呀朗素條撚樣係到扮咩撚野型

達c 24

垃圾車角大

輸到驚撚左 今日頭場澳假 好撚大注10.5s gel下gel下爆撚埋

車仔10連c

車狗屌你老母

讓+1 即係只可以和

伊巴cup唔cup到

8.5s + no goal

垃圾車冇可能cup到

車狗5.5點都派錢啦掛

車狗贏波啦屌

車仔盤上呀

達c入多球啦

4444444444444444444444444444

可以贏

修狗準備4連角

-4c

終於4c

快撚到 係現場睇？

Viu

請留tg or payme

希望啦 我都買左少少大球

補上

快到

真車迷

55555555555555555555555555555555
3連角準備

送角55555

梗係face to face玩啦 呢d呃錢

車狗送角好波

達c追和得唔得

頂 又唔中

完全唔知邊個 睇返原來係屯門牛

咁樣送兩隻角

5.5b就cashed

zoom唔得？

車狗on99

I like your name

賓福特連續第二場唔識入波

高華石買左角大？

咁撚快有角球屌你老母

我同佢都係牛 我代收

組合獨贏A1第一次唔中

其實都有機會出術

車入未
炒晒車

哇 修中楣

派比佢咪又係俾返馬會

修中楣

車狗屌你老母 。修中楣

車狗真係廢撚到

#910#912似gay

佢就係出術個個

艾利臣+猁都是賤種嚟

達c絕殺未

人少少講你知算

牙飛留返比你

我都等緊

食角

車仔

Hoball

職業頂級聯賽踢到咁仲可以生存

個旁證完全係delay 次次勁耐先舉旗

搬泥開波前請認領

66666666666666666666666666
-2快

6666666

差狗死埋

66666666

入咗唔撚吹唔入先吹

8.5s都要震

車賓大波兩場都-1屌

達斯盤
尾中眉

走唔到盤
死得安詳

賓福入返球面子球

-2c

車狗屌你老母 角球一腳踢出黎啦仆街 玩乜9呀

頭先咁好機會夾角加補飛
8.5s6.5b

中楣

我補上牙

2C快能柒D啦

都係買左賓福特最安樂，成場都唔洗嗌，擺明冇可能cup

刷角神器薛那治入替

我個3:3

高雲入多球開大啦 靠隻賓狗死撚得

又係我代領嘅時候

ODOI踢一陣就走

唔好講得咁明顯啦飛哥

車比多2c 快

奧代後備入黎又換走？

杜曹ON9?

條撚屌角細王又廢
躝都合理

1:1算啦 唔想愛隊輸 又唔想我輸

係

車no goal

笑撚死

12點就冇得用fps入錢，最後機會追數

做埋啦

咁都無角

Cow緊女 勿擾🙏🏻

777777777777777777777777777777

岩

7777

銀行無晒錢入 無呢個煩惱

你老母Werner真係角大剋星

佢下半場先入黎

基佬好似傷出左
見佢肯球員通道走左

6.5搞掂

比多c

咪撚刷

7.5 快做埋

個旁證食左屎黎？

財散人安樂

球證慢幾拍 cls

7.5B快做埋

越撚到咁都唔舉

旁証隻廢小癲到

6.5✅
8.5s 頂住

車狗絕殺好冇

-1c

不了

無啦啦就7角 又做埋俾你

伊巴

修絕

屌
２。５Ｂ都死

支持

伊巴上呀！

cup please

E巴反cup快買

2:1完場

唔想車仔同修輸 打和算啦